撐何君堯 721 與白衣人握手 陸頌雄：握下手就話要查到底 我同街坊握手是否要被查？

昨日立法會大會在無建制派反對之下，將譴責建制派何君堯的議案交付調查委員會處理。立法會今早復會繼續討論多項議員譴責議案。何君堯發言時指自己「真金不怕洪爐火」不怕被查，亦否認自己失去建制派支持。工聯會陸頌雄發言時力撐何君堯，形容他 721 當日只是與街坊握手寒喧，怎樣也想不到為何民主派要查到底。

立法會今早復會，辯論由新民黨容海恩提出，譴責熱血公民鄭松泰的議案，質疑鄭松泰在 7 月 1 日協助未經許可人士，非法進入及破壞立法會大樓，並於大樓內直播。而人民力量陳志全則提出反對議案，動議不得就容海恩議案採取任何行動。

昨日譴責何君堯的議案，在無建制派反對下交付調查委員會處理。何君堯今日發言時回應，指自己是真金不怕洪爐火，願意接受調查，若鄭松泰「身無屎」亦不應害怕被查。對於被指不獲其他建制派議員支持，何君堯反駁：「你怎知他們（建制派）唔撐我呀？撐係要表面撐㗎咩？」

工聯會陸頌雄發言時指，市民對何君堯在 721 事件上有所質疑，但真金不怕洪爐火，不怕被調查：「但我怎想也想不到，何君堯議員握一下手，與街坊寒喧兩句，你們（民主派）就話要查到底，又話要獨立調查委員會，在立法會又要查……我一日到黑都同很多街坊握手，我在元朗都算有人識，我用不用被查呢？」

陳志全提出的動議最後在分組點票未獲過半數通過，根據議事規則容海恩的譴責動議會交付調查委員會處理。

何君堯提譴責林卓廷議案 指林 721 煽惑打鬥
除此之外，何君堯亦提出譴責民主黨林卓廷的議案，議案指林卓廷在元朗 721 事件中，「率領」多名黑衣人坐港鐵到元朗站，抵埗後半小時內先後多次挑釁站內白衣居民，繼而演變成「集體毆鬥」，形容林卓廷是煽惑群眾參與非法集會、打鬥或暴動。

民主黨胡志偉之後動議，不得就何君堯的譴責議案採取任何行動。他批評何君堯議案是惡人先告狀、指鹿為馬。他指 721 事件是白衣人無差別攻擊途人，而何君堯曾與白衣人握手，「居然是涉嫌發動襲擊市民的黑手，去譴責想保護市民的人」。

小心炒車呀爛頭卒

如果握手o個班係恐怖份子
你估使唔使查？
問得出都on9

所以你條柒頭未輸撚左區議會囉

小心炒車，傻尻

as you wish

你收皮啦，天恆街坊邊有人肯同你握手

試下高調同金正恩握手，再入境美國

好呀，查埋

個個行過一係睥住佢，一係行開啲避開佢隻臭手

講撚完未呀暴徒 你地咪最鍾意同黑社會搭博頭 放菠蘿果班囉 唔查你查邊個

握手果條友有冇拎木棍？

咁查埋你囉

患難見真情其他建制派都無幫手，係得佢出口。

綠帽雄真兄弟

同打人既人握手，咁都無問題？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

要呀

個個行過都屌佢

身無屎唔驚比人查 係咪姐係獨立調查委員會

街坊：我從來都無支持過你

天琦係旺角望2眼都講係指揮暴動

選輸嗰日俾人屌住走開曬香檳問候
成個天水圍北3點幾啲歡呼聲都嘈到拆天

竟然主動申請
咁就要幫佢調查埋喇

咁撚多嗲，查鳩埋你

呢條柒頭唔使理佢,之前仲話要制裁返美國,同treegun同級咁戇鳩

何已完同綠已完講得岩
真金不怕洪爐火，不怕被調查
原來佢都支持獨立調查委員會去查黑警

文宣做幫下手

收皮喇, 67暴徒個仔

你d街坊係黑社會？

小學雞都識分 同咩人握手啦 弱智仔

大台
真係要查下

支持工聯會死攬河妖

查埋囉 話唔定查到D咩

成班傻閪你查我我查你 小學雞到呢 臭港有呢啲垃圾做代議士真係冇得救

依d時勢你唔好貪口爽

何妖係因為同打市民嘅白衣人握手先被譴責, 唔係同普通街坊握手
綠帽雄嘅意思, 係咪同佢握手嘅街坊都係會亂打市民嘅暴徒, 所以佢自己都應該被譴責

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

其他冇事，陸頌雄你握手就當然有事喇

就查埋佢囉

原來佢啲街坊，同何妖握手嗰班一樣咁黑

同黑社會握手有冇問題

屌你老母 重點唔撚係握手依個動作
係同邊個握手啊 傻鳩

你鐘意咪去比人查

陸頌雄真係何福堂之恥，垃鳩圾

利申：同學

侵侵:?

陸頌雄任期
2004年1月1日－2019年12月31日

走啦 柒頭

根據工聯會規定，功能組別議員下屆要選直選，佢出年仲有無議員做都成問題

金正恩 巴格達迪

條撚屌呃咗個議席咁多年,知唔知醜?

區選完點票嘅時候唔見你咁多野講

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

而家佢同街坊握手咩？
唔撚識比喻就咪撚比啦
尻下尻下咁查埋你d唔見得光既野呀

等班政府condom係721恐襲單野繼續出醜就啱

建制派有冇人夠膽同天琦之峰黎智英握手

拿屎上身

最好查埋

要握，都搽咗鏷同佢握

曱甴平

on9
拎班黑社會同普通市民比

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

你試吓落區講嘛柒頭

陸頌雄條染頭dse英文level2都唔知有無

有冇人覺得呢條友又係好撚乞人憎
特別個樣

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

街坊有打人？

呢啲咁嘅人點解會曾經係區議員

後面吹到，我話第三次世界大戰再冚球剷然後宇宙大爆炸都得啦

掟菠蘿工賊會就開山祖師，何妖洪門握手交野，你條死老襯識咩!

你都戇撚鳩

何妖曾經講過殺無赦
咁係乜意思？

有

條友真係犯眾憎

企係到都比人屌

哦 姐係陸頌雄有份啦下嗎

69收皮啦

其實真係要神獸建制派 與民為敵冇好下場